全世界幫手叫Twitter CEO 加香港落地區設定

岩岩先知原來Twitter 冇香港地區

快d叫呀jack加返香港地區！

1

push

2

推

3

4

5

應該講d乜

hi can you add hong kong is setting
thank you
best regards

整個hashtag?

Sent

@jack please add hong kong to location settings

大家tweet 左未